有無師兄可以戴住口罩操腳

操其他我都仲可以戴住口罩，但腳真係唔得
一squat 好似就嚟缺氧咁

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

同路請集氣

我keep住有戴口罩，自備水樽，操前後都有洗手消毒
但一要squat就真係頂唔順要除口罩

無所謂啦，最緊要有平衡點姐
有戴口罩好好了

squat唔帶口罩都唔夠氧咁

由其做大重量 根本無可能帶

慣左就ok

真心唔得，會暈

俾啲掙扎
突破到個心理關口就無事

由其係做big 3 ，真係好辛苦

係我個生理同我講唔得

真心上次戴住操腳 頭2組都仲ok
第三組真係抖唔到氣 除左罩都好似內傷咁 抖左好耐都回唔番氣 就黎要暈咁

好傷肺嫁你戴完口罩大力吸氣

Bench press玩大重量戴住會暈

Deadlift都唔得啦

戴口罩操野，未中肺炎前你個肺已經傷左

係屋企做

我
戴住口罩蹲3餅
係幾辛苦

我係戴罩操 操腳都係
係辛苦 但都無計

我成塊面都係汗 蹲一餅都叫頂得順

點解嘅

休息時間愈嚟愈長

見有師兄帶豬咀做占真心痴線
練肺？

做gym同所謂home work out都差頗遠
如果唔係都唔使特登畀錢去健身房啦

我暫時未見過
不過唔戴罩嘅人仲多